---
layout: "overview"
title: "Radlader (lil-mike)"
date: 2019-12-17T19:10:18+01:00
legacy_id:
- categories/1514
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1514 --> 
ich hab mir gedacht ich baue auch mal einen radlader...[br]bisher hat das nicht funktioniert da ich nur die normalen ft reifen verwendet habe daher war die bodenfreiheit zu gering